[慎入] 無意中發現進擊的巨人動畫「隱藏」美術圖

乜撚野黎

動畫第一季第10集 最尾既0.00000000001秒 頭先剪片無意中發現

你想問咩

第14集

呢個比佢嚇親 剪到最後無啦啦彈出黎

九大巨人合一

第24集 後面個4個

屌 第21集癡撚線

係到睇可能冇乜野 但全屏睇好心寒

巨人之子？

咁都搵到

卡修過作者

好似得第1季先有 CHECK左第二季集集都正常

繼續剪片 有咩新發現再上黎分享

第7定唔記得第17集

第一張係咩野
不可名狀咁既樣

好多動畫都有呢d畫
係咪fans art？

wow,恭喜你發現新大陸
End Card唔係咩新嘢啦下嘛

人地係好似YouTube縮圖咁用來做封面先擺一frame咁既野

大驚小怪

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

日本動畫FPS最多得24你點樣0.000000ⁿ000001秒

佩托拉

巨人每一集最尾都有唔同嘅end card架，都係由啲畫師畫，放係ending 後

卡你老母修
加旋啊

點解個士兵得一邊立體機動

三笠隻鮑

係唔係 before the fall 嘅術語

全部都復權派?

痴線

佢地個頭上面

On9仔沖出黎柒

自己開套野出黎睇完先出聲啦叻唔切

雷句誠？

上黎想同大家分享下都要比啲On9仔衝出黎串

現實生活好少接觸呢啲低質人種

次次都唔識用咩心態去面對

你拎咩片出來剪咁巴閉呀
如果壓片源嗰個冇剪埋落去,平時睇唔到有咩出奇?

bd有？

名畫「食子的塞頓」（Saturno devorando a un hijo）

D人自尊心好低 剩係識靠踩低人黎攞優越感 尤其係呢d台 硬件台個堆
This is

平時通常直接完全封鎖
但太耐冇訓忍唔住應左佢 好後悔

收皮啦
就係睇開先見怪不怪
外行屌內行仲講到好似有密碼咁，笑撚死人咩

咁實有人比我早知道架啦
我又唔係話自己知道左好威
只係想分享比啲唔知既人知
都要無啦啦比個神經病JER住黎撚

同底幾時先BLOCK得哂呢班劉馬車既同類

其實啲人可以個個po都覆句「你而家先知？」

好叻好威喎

巴打唔好唔開心 多謝你分享

應該只係用巨人style畫畫師自己嘅作品，或者畫師嘅創作，同劇情無關

好叻叻啊你

wow old news is so exciting

戴娜

Ho ball ching 打到成地精

都唔知邊個on9
樓主問乜撚野黎
下面有人答係end card
仲要比你話返轉頭
再講上黎分享下就比人屌
呢啲圖pixiv之類既網大把

沖你老母

雷句誠畫的

卡你老母修
大劣狗

仲以為係咩驚天大發現easter egg,
畀標題呃咗
樓主係咪好少睇動畫

佢地眼中 你唔識就係罪 都係既 又唔係個個都係動漫毒撚 真係唔係個個知有end card sorry

個post做乜嘢事

見唔到有人屌樓主
得樓主一個係咁話人on9
玻璃心到咁

龍珠

巨人條撚

洗唔洗連個型都畫埋

日日睇動漫睇到咁撚專業
End card咁專門都識
好撚型呀呢班巴打識好多野呀

有時諗，三笠會唔會係最好砌嗰個
生得高，又有腹肌，對胸又唔細

好撚正

完全理解唔到有咩咁surprise
仲以為樓主剪剪下片cut到某個frame有字之類
點知係喺到J一堆五年前嘅畫

日日打丁

拿我唔串9你啦
end card黎㗎啫，無任何意思你唔使大驚小怪
我自己睇嗰時播完會停喺呢個frame所以從來唔存在d咩0.000001秒，擺晒喺度俾你睇

同埋樓主有上少少討論區或者twitter應該都好大機會見得到

你識條春咩
樓主話全部噏得出end card呢個字嘅人都係on9仔毒撚呀

樓主覺得睇動畫同睇AV一樣，每集會睇到最後一秒嗰班人都係痴線唔正常架

樓主好撚激
上吓reddit都知咩叫endcard啦 唔算少見
巨人po都有人貼

公道d 咁講啦 其實巴打你第一個留言的確係串左d 嘅 討論區嘅作用就係交流 樓主開心大發現上黎開post 分享下 咪當教下佢 總係有d 野你知人地唔知 無咩好自豪 唔需要咁嘅態度嘅
至於樓主都幫唔落架喇 無喇喇話人on9毒撚 唔識嘅野虛心少少 俾人串串下就長大架喇

樓主話人on9都算，有人認同佢之後仲要係咁補多幾句
小學雞行為

三笠好撚正

睇到扯扯地

查實只係同其他漫畫家crossover, 你可以當係彩蛋
未必同劇情有關

畫三笠果個應該畫開H漫

清識波 有得砌一定會搞到佢大肚

仲未可以同矢吹神比

兵長四位神隊友

輸在情報不足及主角光環

畫溜左姐

光頭仔算唔算好好彩
又冇主角光環，到呢家都仲生存到

佢右下寫雷句誠
應該唔關事
同埋雷句誠係介加旋作者

巨人黎?

[慎入]

光頭仔 : 同期的同學有一半以上係巨人

有咩其他討論區介紹
我都唔想再上連登 少少事都比班劉馬車屌

次次開POST都有呢啲人衝出黎 其實都好辛苦 好NEGATIVELY AFFECT MENTAL HEALTH

明明原本心情好好 自己剪片自娛下好撚開心
上黎想開心SHARE下 點知比人搞到咁唔開心
頹左半日 想去剪番片開心番 又即刻諗番起呢個POST就咩心情都冇哂 搞到成日咩都冇做係到頹做廢青

其實之前都有開POST問有咩討論區 但都係比人屌

BTW OPENING1其實有出現過複權大眼巨人

仲要無啦啦比人串 剪咩片咁巴閉
我自己剪片自HIGH下 又得罪你咩 黐孖筋

其實end card呢啲野一早知
係覺得有人會唔知 先想上黎SHARE下姐
點知咁都有位比人入

唔通開POST個陣話「利申:一早知咩係end card」咁樣咩

Sorry 你咁都知真係好勁
我真係自愧不如

你一定睇好多動畫 真係好勁 搞到我無地自容添

我都唔想咁玻璃心
天生有咩辨法 你估我想架咩
你估咁樣唔辛苦架咩

推 我真心想知有咩其他討論區選擇

其實巨人啲配角全部都好型

茄哩啡嚟講，兵長外傳裡面嗰個法蘭最靚仔，個人認為

CHING用咩播 介紹下

睇動漫=會上其他論壇/上reddit/睇pixit動漫野
咩邏輯黎 話明睇動漫 睇完一套咪睇下套 一定要上論壇

而加唔講得野？ 發表自己意見有幾小學雞 人地係咪小學雞我唔知 但你就一定係弱智

我原本都想咁講 但見比人針對緊就算 所以冇講到

講事實 有冇人認同都會講

你係啲咁既人唔緊要 但唔好以為個個都好似你咁

BTW 又無啦啦比人屈小學雞 你地班精神病人癡線少陣得唔得

ON9仔

咁係咪PIXIV有 就唔POST得上連登先

咁實有人唔睇PIXIV架嘛

不過你又係偏激咗啲

讓都係

復

身邊冇毒撚FD分享

你自己問人係咩黎
人地答左你係end card
最多都係語氣唔好
你自己根本都唔知係乜
仲要死雞撐飯蓋真係好肉酸

再執啲細位講
唔會有0.000000001呢啲格數
唔知你點樣剪片

點會唔知end card係乜
「咩黎」係問緊圖入面係咩黎
又屈鳩我死雞撐飯蓋

唔識格數呢啲野 我剪片FOR自娛 專業野全部唔識

屌唔好理佢啦
已經傻撚咗

好痴線

唔通你要我好似上面啲人咁用「知道咩係end card黎打飛機咩」

個啲人就真係肉酸